福壽園 (1448) 真係好屈機,幾日破一次頂

福壽園 (1448) 真係好屈機,幾日破一次頂

好過700

買黎j figure

上9蚊

呢排升得急，放一放先

屌 咪燈啦

要低調

已經控制唔到

唔好再升喇
我要再入貨呀

點解仲有傻仔返工

仲住緊東頭邨